一人一個有靚女staff既舖頭

有朋友同我講銅鑼灣最多靚女
但日日行都唔覺有
一係就啊嬸 一係就未發育嘅mk妹
有冇咩舖頭有靚女可以𥄫下 分享下

沙田新城市cd warehouse

無印

譚仔

屌你老母

無見佢好耐啦Ching

曹美女

邊間

kfc

好多賣衫鋪頭都有靚仔靚女

官塘廣場2樓電話鋪條女好撚正

Gu

譚仔啦

圖呢

手作

屌你肥婆就有個

天仁

咩時段

衛信入面唔着衛信制服嘅女仔 之前有個好靚

街客你當係staff?

葵廣賣衫鋪

淘大

冇做啦 金髮大波妹

果啲女得咩 得閒留意下先

popcorn

東京都秋葉原starbucks

手作之店

p.s. uniqlo樓下果間，唔好去錯

匯豐恆生真係都成日有

大埔火車站美心西餅

ma belle

美麗華collect point

個金髪大波妹比你班友逼到去第二間分店

金髮大波妹 服務其實都好好
有時貴5-10蚊都特登去個邊買 順便望望
而家多得你地班痴線佬 無得再望了

大快活

最重要你地可能成日見到佢企收銀
有次問佢幫我搵碟 佢行出黎幫我搵
佢條腿其實都幾長下

頌安個m記姐姐幾正

望夠我條女未

利時金百利果d大把靚女

大圍金禧譚仔

仆街

海港城大I企門口條女

141

利群樓 鬼妹

個金髮好似去左荷里活廣場分店喎

巴打識貨

深圳皇室假期

仆街 有畫面

銅鑼灣collect point d女應該係全線最靚

果d 雞黎

講咗咁耐一張圖都無

collect point 旺角果間好似幾好

葵廣 遊戲地帶

貢茶

手作之店

旺角建興 幫襯過

initial

屌

金髮大波長腿

邊間呀

深水埗 雲南風味館
條女港姐級
似區倩怡

講左咁耐仲未有圖

早幾個月有個後生女叫Emily 就真係幾正既

仆街，中伏

太子文華

德不孤 必有鄰
鑽石山cd warehouse都

究竟有圖未呢

有咩 唔覺喎 咩樣

2018仲做緊

以前有個金毛獅王

秒

應該而家係鑽石山
見過一個肥同金毛嘅

朗豪坊uniqlo, 有個大波妹

以前成日去都係為左睇佢

千色 有個短髮

Initial
小店 eg storeroom, cafe仔

金鐘M記

有D遐想比較好

🤓街坊

咁算啦

Apm initial

銅鑼灣Hollister tee

多左個tee

無圖都可以討論咁耐

聯和墟惠康

右

睇錯搵你碎碟

做夠廿年未

M.A.C.
啲女好靚但面好西

Jack wills

Yoho mall果間

識貨， 有個啡金毛4眼妹唔錯，好似ic來

如有人去請講聲

無做啦 上次去已經唔係到

Sogo coach 其中一個

我睇中果個好似唔係金毛黎 但係成日露腿 好淫賤 不過其他staff都好高質既

岀現了

常任秘書長

AEO

屯門chocoolate

青衣天仁

去左鑽石山荷里活喇

咖啡弄

係鑽石山店見過

係咪荷里活果個

佢ig

咁碎定咁碎

鴨寮街

見到有人講自己

樂壇kfc?

越秀M記

Ikea

慈雲山？

邊到係大埔火車站？大埔墟定太和

V city U記

屌 禁撚左入去添

西環宜記姐姐

希愼herschel細細粒短頭髮女仔

無印好多都好薯喎

你係曹美女？

銅鑼灣皇室堡GU

迪士尼某間商品店

fancl同laneige

化妝專櫃大把啦

淘大M記

咖啡弄囉
仲要個個勁少布

龍翔中心百佳

mybelief 靚就靚唔知有冇整

利申：上過去整眉毛

咩出現

屌你我樓下個間都有

求ig

v city levis

將軍澳？

做咩又爆人出黎，遲早又要轉去第三間鋪

葵廣3樓有兩件

Time square 隔離街間馬會

奧海城一期間日本城

聽日就去！無你就死出嚟街市溝線面呀姑！

KF SuperDry

有

講咁奈都冇啲似樣嘅圖

Apple ifc mall

海港城a&f 堅多

銅鑼灣ikea

金鐘有冇靚女

金髮大波妹

屯門市廣場一期地下大家樂
蔡嘉敏

尖沙咀KFC 上樓梯果間

上水殿堂級（3有）

我都覺

佢都唔知邊個係佢老母

做乜講我條女

今日同朋友行過又唔太覺
企門口個女仲係咁望住曬
心諗好似當啲人係賊咁

矮平蔭？

海港城 a&f

恆生好多

流失率高通常見到一次過兩個月去就唔見左
但最少見過4-5個係我杯茶既

好多靚女都好似走哂

百老匯電影中心
有兩個平陰既女仔

講還講唔好貼相.jpg

我發現全世界嘅M.A.C都係咁 外國都係會西你唔理你 但sephora d人就勁nice 係咪公司training教人西面

AGGER

我一見到 我個畫面係佢個側面

手作應該機會率最高

中環半山扶手電梯個間天仁！

Renee個衰妹

南港島綫個d波板糖人同坐玻璃房個d都特別後生同靚

旺角東站入面間美心西餅早班收銀

銅鑼灣鵝頸橋底 橋底辣蟹對面間circle k, 有個馬尾妹幾靚, 高高哋好白嘅, 最近染到個頭少少金仲正咗, 不過應該part time唔係成日見, 通常下晝6 7點比較大機會見到

灣仔北海中心間starbucks有個少少鬈毛長髮嘅都幾正, 把聲好甜

金鐘天仁茗茶

信和底層 ，pc game舖😂

個個都好高汁喎

想知 GU同collect point 係咪睇樣請人？

唔會掛 點都有啲唔靚既

去咗鑽石山荷里活果間啦

好似叫Emily，想知佢全名🤤🤤🤤